女人真係好煩

"好"就"女人", "唔好"就"累人"

係

真係得個西係有用

陷巴咁串？

哩句野 ..好tvb

係超撚煩 明明大家都係人 分到咁細做咩 啲女人唔知點解平時可以以為自己有特權 又煩 又扮野

一樓的重要性

大家評評理

我28號有一科要考
佢係都要迫我27號去食飯
話咩 一年一次
我屌你老味 我final唔撚係一年一次
我唔係話唔同佢食，只係想係第二個時間
佢就發脾氣
咁姐係點樣。

話我唔體諒佢

我屌…我估我去玩咩…我去考試啊

我知你有上連登

呢d 女拍下散拖就ok, 做人世既話你考慮清楚好d

agger 考試緊要d